(0412)確診人數大細

中位數11
今日條街好熱鬧

細，買8宗

細啦 俾盡 7 單

大 12

30
咁多人行山

暴升記者實提早放風

所以應該無乜料到

15

個位數 香港係福地

7單

細
復工
復課
考DSE

9.5 大

細
冇確診

0確診!

大
細

唔會咁快見效嘅，等睇14日後班自私撚仆街

一定個位數 係唔知點解有班人咁想爆

細 單數

細

買定離手

細

唔想佢爆
就快6月

細 我估10以內
有冇人跟

支那 all in 細

買膽 16

跟你1000$

大
22

大25

麻煩爆到6月

大 訓身

細, 4宗

大 21

細 （<9單）

細7

開學啦 好悶 要讀書學習

屌

幾點先會出嚟開盤

慳返啖氣啦係香港爆唔起
依家落街跑步已經唔帶口罩

4：30

細啦無得玩了

細
9單
6男3女
全外遊
年齡21-65

40

細 老西都買細

依家要買到咁詳細？

大
23

6男3女 都知

過埋復活節長假先開大
今日細

大細冇肉食，買埋波旦

樓主 下次出埋賠率
單雙啦

細
佢想復工復課

快啲全面復工課爆多鑊啦

7

你仲唔係竹君

大
14

我大 20

最後五分鐘

9
細

16

20

all in 細!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
單位數 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開始鬆懈
應該大
買你30

內幕消息

大 16

大

細啦
5宗

反彈至50人

細
應該遲多個星期先反彈

0,

多過12單我拍片切柒煲湯飲

回落回落

4宗

可以行山了

3定4宗玩完
一天都光哂

小到 無事了

confirmed 4宗

16:30 鳥

全面復工!!!!!!!!!

lm

home office 完結

可以出去打邊爐!!!!!!

武肺已完

4

復工復課

可以除罩

4宗
#1002－1005
2F2M
age 21－63
3 travel history

約朋友先!!!!!

大
復活假

大家準時返工返學啦

Total 1005
可以去旅行

Four~

完了

行山撚全面進場

聽日中位數開1.5

復活節假後14日內必回升

疫情完結了

4月復課有望！

係咪要停home office 啦

無聚餐就無事
幾次都係聚餐出事

普通出街無乜傳播

香港人，除罩啦

面對現實啦
香港疫情根本under control
做足防疫措施既話 出街根本無問題
唔通真係要人半年日日留係屋企咩

暴風雨前夕

返工有抗體

通殺

聚餐可以繼續停

考試考得啦

但始終出面個世界好痴線 唉

全民口罩 + 禁唱k + 群p + 封殺外遊撚

點爆到

end

根本正正常常出街肯搓下酒精戴實個口罩唔會有野
爆親唔係無戴口罩既群組就係外遊
係得連登仔屌人出街惹毒
一方面話武漢肺炎幫手攬炒 一方面屌人出街播毒
痴撚線

繼續唔好去旅行住先囉

你唔去旅行就得啦 而家外國人都唔俾黎

咪on9 一日有dse 都未復到

冇課室上堂

all in 大

開估~4宗~

全面復工 沒事了

5.5 細GOALLLLLLLLLLLLLL!

聽日會唔會0

得4宗

0代表措施有效

真心快啲完，搞番熱場運動仲好啦

全面復工

林奠走得太前

18個

刺激本土黃店
旺中黃店好撚爆

時事台憤青不願面對

6月9號，一週年

狗都想玩扑爆頭好耐
好快又黎大圍捕, 騎住女手足,扑爆頭

咁都爆到隻病毒已經勁到全民盔甲先得
係外國班白垃圾 四樣野 行相反方向先爆死到七彩

嚟多次200萬人

其實運動一定會再有
之前太子先黎料

聽日all in 大

點解連燈仔好似唔想疫情結束咁，正常返咪唔洗成日留屋企。

真心想快完
見住一間一間黃店執好傷心

佢地想攬炒呀

港豬：可以除罩去長洲食大魚蛋了

有好多出足糧既想WFH
緊係想佢日日直線上升本土爆發啦

19幾個

唔會再帶口罩

係咪會公佈取消wfh

$50 大

真，炒返熱5大訴求，法庭開始審訊，唔好忘記手足

癡線香港既醫生護士 同埋香港人會唔會太勁跌得咁快

假 同中國一樣 隻病毒同我地cctai有親 邊個話佢冇咁勁就係鬼 🤟拉✋🏻

大把私人公司一直都照返office

都要多得香港人有經驗識自救
見到英美意個情況
如果香港人一開始係信政府唔怕
而家應該同佢地差唔多
但如果支那解封可以黎到香港
會再爆過我都唔覺得奇

根本係

3

你估支那依家仲有好多咩
佢夠膽復課成大半個月 復工復市超過一半都仲未爆
佢之前個數字係假就一定
但依家控制左都唔奇囉
面對現實啦

我唔想再有小朋友比人水出去扑爆頭

真全部人唔俾出街
有事都死咗

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

好多人誤會左隻毒可以隨時空氣傳染，成條街都係毒，一除口罩一吸就中

空氣傳染到咁既根本口罩都冇用

根本係咁，連登傻仔個個幻想支那仲好多毒人

根本冇用常識推論，咁多毒人支那仲會開城？

話就話全面復工
其實有好多廠仲未復工
仲有話湖北武漢無事解封
其實連其他地方嘅支那人都唔信 都唔比佢地入
我相信係過咗頂峰 但無可能係依加個數囉
你睇下南韓日本坡狗 同大陸差唔多時間爆
都未完啦

好多廠未復工有部分原因係因為美國日本開始cut 單

咁咪即係未復工囉
我係駁緊樓上話已經復晒工但無爆發
咁都未復工 你點知真復工後會唔會爆

我樓上講復工超過一半
係事實
未全部復工唔同未復工
個個返緊學已經知無爆啦
唔通個毒淨係染工人唔染學生咩
所以咪答返你有啲復唔到工唔係因為仲有毒 而係比人cut 單

唔使比CAROLSELL 三次元900元一盒, 佢地仆街啦開心了

香港人準備出街聚餐 準備第三波大爆發
唔見到棺材係唔會令到我驚架

買定 聽日 0-3 單

第一次大陸人黎就話
第二波外遊人番黎唔係政府隔走晒佢地全部都驗你覺得你守到咩